中國駐以大使記者會批評以色列封關 指猶太人二戰時只有中國等少數國家開關接納 中國駐以大使稱若有人錯誤理解其言論就道歉

中國駐以色列臨時代辦戴玉明日前在特拉維夫舉行記者會，指限制甚至禁止中國公民入境，讓他想起了第二次世界大戰時的猶太大屠殺，言論引起爭議。 以色列日前決定停飛中國航班，並拒絕過去兩星期內曾訪中國的外國人入境。戴玉明稱想起二戰時，數以百萬計的猶太人被殺害，許多猶太人試圖尋求其他國家幫助時遭到拒絕。只有非常非常少的國家對猶太人開國門，其中包括中國。 中國駐以色列大使館隨後發表聲明，指沒有任何意圖將大屠殺的黑暗日子，與當前局勢以及以色列政府為保護其公民所作的努力相比較。 聲明又說，如果有人錯誤地理解了我們的信息，願意道歉。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

佢老母 二戰個陣佢有咩能力封關

同關佢撚事個陣國民黨話事

中華民國

共產黨吹水最叻

你食屎啦，又攞國民黨功績當自己

中華人民共和國(1949－2020)
第二次世界大戰(1939－1945)

都唔講國民政府, 唔係中共
用戰亂同疫病比
猶太人無肺炎架
支那人有肺炎,會傳染架,on9

諗住串人 而家調番轉柒左